[認真]聽日將軍澳一定唔可以去環保大道

無辦法既話康城一定要走

推

工廠區出入得一條路小心冇路走